其實電影裡面啲反黑成日打人，屈人情節係咪真實架？

監用私刑、塞包白米粉屈人，同事包庇啊 等形象已入形入屋
係咪因為現實形象都係咁？
所以電影先根據這些形象去塑造角色？

戴定頭盔，純學術研究

諗起套戲有方力申比人打同屈真係好無助好慘

金錢帝國
70年代 黑警群集

電影只反影小部分

第一次睇睇到心都有d唔舒服